岩先響君匯港做緊gym著白色背心個大隻巴打可唔可以入一入黎

係啦
就係話你啦
可唔可以收皮呀
做一下響到嗌一下CONTROL
知唔知自己好撚煩囉
以為自己真係好大隻呀？

我知邊個 好撚煩

Sorry 唔知影響到人
下次會注意

我頭先走埋去同佢講
俾佢打到仆街

嗌開harder

柒到起雞皮，轉做大叫掙扎仲好

召喚雜大大爆衫圖

你好彩無俾我撞到你
如果唔係濕你一獲

驚打死你

打我丫笨

打字就叻
人地明明唔大隻 都唔敢當面話人
練肌肉嚟做咩啊 練大個膽先啦

我入去煲劇
陪條仔做

sorry 之前試過一邊做一邊叫 one little two little 比人鬧得好甘 所以改左叫呢個 下次會改

爭扎！

嗌開 二菇

也！！！也！！！也！！！